如果葉劉淑儀有急病應該無人可憐

果班咁嘅保皇黨亂咁嚟，即係如果有一日佢哋驗到有啲乜嘢急病或者係絕症，都會係佢哋嘅報應，一定無人可憐早，個個只會詛咒佢哋死。蛇齋餅糭已經收皮，之後都會係新一代嘅天下，唔怪得知共黨咁急咁驚要立法，怕冇人保駕護航，又怕人哋反佢。快快脆脆喺呢10年入邊賺夠錢走人啦移民啦。寧願做人嘅二等公民都唔喺度做賤民。呢啲撚係人？都冇自由嘅冇人權嘅。香港淪陷左啦，淪為大陸二線城市，不過唔使驚如果我係你嘅話我一定會不擇手段儘量賺最多嘅錢，移民啦。你自己睇吓大陸嘅狀況，你上一轉深圳你會發現好多洗腦嘅標語，啲人個個都俾人箝制思想箝制行動，已經變咗一個冇腦傻瓜傀儡，呢樣收稅嗰樣收稅呢樣唔俾連打機都唔撚比，講嘢又唔比，連人哋自己私人啲錢嘅留向去邊佢都要管，呢樣打擊果樣打擊，金融又諸多限制，呢樣又禁制果樣有借頭借路打擊人股價，成日借頭借路沒收你財產，你夠膽返大陸住？咁啲生活質素又低，大型商場啲冷氣好似冇開咁樣，唔知以為冇錢交電費，食個飯都要排幾個鐘，啲人奴性特別重嘅啫，樣樣都只可以wechat pay,方便係方便但係就冇咗啲私隱囉，總括而言大陸真係一個被狗住嘅地方，人工又低，完全追唔上物價，雖然香港唔好得去邊但係都好過佢哋。

急病？死都冇人理啦

佢個女唔係去美國讀書咩？
佢自己都好似美國大學畢業

我就唔信佢唔知美國係好野啦

起到裝逼